想買2080 應該買邊間廠

我見法奧有張7千4 其實晶片應該一樣但唔同廠價差咁遠

成間廠買起

N廠

LM

evga

個目標 set 到咁低，一世都冇機會進步